王錦輝中學咁熱血架咩

原本以為呢間私校好多港豬，前排又有洗腦教育，無諗過啲學生仲咁有良知！撐住呀各位！！！
光復香港，時代革命。
不割蓆，不篤灰！

其實佢地日日比學校打壓好撚慘
利申：舊生

全方位打壓
大家要頂住

師弟妹要頂住呀！

呢間野唔撚係私校 係紅底直資咋

Btw proud of 舉旗師弟妹

Shame for the teachers

老師們
良心去左邊

推！